有無人知 610s 旺角去天水圍 嘅小巴站喺邊個位置

係彌敦道行咗好耐

旺角 油麻地都有，喺彌敦道上

符碌係匯豐前面見到 終於上到車

以前呢架車係tst個陣就坐爆人

有啲加班車會喺油麻地開

如果mk返我淨係識去美乎轉N269